女人話心軟但唔係愛, 咁即係愛唔愛

三日前, 佢話冇感覺所以分手
三日後, 佢比我氹到心軟, 但話心軟唔係愛
咁佢即係愛唔愛

究竟係佢唔肯面對自己
定係我唔肯面對自己

唔愛 面對現實喇

唔愛 心軟imply佢純粹係可憐你
放低啦施主

即係未搵到下一位

跟住就會搵第個綠你

Move on 啦我1嗰星期前都俾女飛，今個星期都同左4條女去街了，搵下fd，搵下其他女，好快就可以move on，男人老狗，要識得錫自己，條女要走，只喺代表你可以搵嗰更加好嘅。

唔愛
同情你同愛你兩回事嚟

sor for覆錯

醒下啦戇鳩仔 一係雙方一齊努力搵返感覺 一係就分開 唔好浪費時間
不過可以好肯定同你講 條女咁樣講得嘅話 下個令佢有感覺嘅人出現你就玩撚完

醒啦屌 一齊返又點 遲早散

呢啲唔係愛。。。

M ngoi

原來佢真係唔愛

佢連自己都唔知自己點諗

咁可以點